【唔係行動post】有啲嘢想送畀梁天琦

代中學生post，佢哋話想送啲嘢畀梁天琦，而嗰樣嘢就正正係梁天琦自彈自唱過嘅「十八」。

內容：

梁天琦，我唔知你聽唔聽到

喺度我只係想同你講聲多謝。

係你令到香港人意識到香港制度係有幾咁不公。

細過嗰時我係一隻港豬嚟，就算係2014年嘅雨革、2016嘅魚蛋我都唔會去關心，寧願匿喺屋企打吓機，得閒就同班frd講吓啲蝗語，有時仲會貪方便寫簡體字。

但原來我哋對本土文化嘅唔重視就正正係暴政嘅 萌芽，廿三條、國歌法、普教中...就係因為大家缺乏本土意識，唔好好咁捍衛本土文化，於是乎政府就一直恃住「沉默嘅大多數」去打壓我哋，呢四個月嘅社會運動就正正係咁樣發生。

但你，不惜冒住監獄之牢都要捍衛本土嘅文化，仲令到我哋睇到香港政府原來係可以因為政治立場而DQ你嘅選舉資格。

好彩嘅係你呢一種嘅精神係有傳承落去，我哋仲可以喺危難中守護住丁微嘅本土文化，繼續爭取我哋應有嘅權益。

你喺公開信講過即使你幾努力都冇辦法想像我哋而家嘅痛苦，但我哋又何嘗唔係呢..？喺監獄入面生活六年，六年，究竟係一個咩嘢嘅概念？瞓嘅床好細？冇得用手機？三餐冇溫飽？我諗我哋同樣地都係幾努力都冇法子去想像。

66524，除咗你唔會唔記得，我諗我都係。

最後，希望你聽到呢首「十八」，
我想講嘅係，
無論我同你分開有幾遠，
我哋都會等到你出嚟嗰日唱多次俾你聽。
------------
而家係十月三十一號，希望今日晏啲可以見到你。